川原礫=日本既金庸

有日本人既地方就會有川原礫

差好遠la.

村上春樹就差唔多.

刀劍狗幾時含撚死？

武像小說=輕小說=.=

你老母俾狗屌

彼此彼此

閘住
彼你老母

長月達平屌打啦

ON9=.=

金庸咁垃圾拿黎同川原比

拎個廢青毒撚同個評論家比，連登果然天才多

收皮啦
共狗金庸=.=
可以唔記得係邊個抄佢家殺佢老豆

川原就唔會奶中咩，睇你既刀劍啦政治廢青毒撚

過多10年重有日本人記得邊個係川原礫，我拎op條j出黎剁肉餅又點話呀

得啦
成個兒登最成功一定係你

痴撚線，講緊川原礫，你off左去邊

講緊川原礫又叫我政治廢青
龍門任你搬

大家都係寫後宮 川原描述女明顯高一班

好少見美油咁有戰鬥力
撐

金庸如果後生幾廿年咪又係同川原一撚樣
有咩分別

之前講了
唔會再俾人恰

咪就係=.=
當年金庸既小說都俾文壇班人話佢連文學都談不上

牙油新年流流唔好開膠post la
抵你抽唔到肥依

抽到啦ching=.=